有咩game好多人玩但又係中資？

唔想課金比支那公司賺

lol

LOL
Clash of Clans
PUBG

但係仲有好多港豬玩緊

有個深黃Fd仲係咁課金買Skin

垃圾lol

epic啲驚?

Rise of Kingdom

clash of clan 真係唔知
雖然冇玩好耐

不如數唔係中資仲快

其實除咗EA同任天堂
騰訊都持有其他大遊戲廠商嘅部份or
所有股份

屌睇錯其實唔係

騰訊擁有嘅主要game廠
grinding gears：Path of Exile
riot: LOL
super cell: Coc
Paradox: Stellaris/ Heart of iron
Ubisoft
Glu Mobile: 手機game發行商 出過cod4
Epic Games: Fortnite
Blizzard: 唔使講啦
Bluehole: PUBG
Fatshark: Warhammer
Funcom: Conan Exiles
Sharkmob: 未整game
Discord: 收咗錢

依間真係痴鳩線

幾年前玩佢隻cr
公會名直接比佢改咗無通知
近幾年無玩
上個月個會又比佢改一次

最撚慘係仲有好多人課比佢

大部份你講得出0既GAME,
3A GAME
全部都唔玩得

已經少打機好多年.

11月8號小島秀夫隻death stranding好似係安全
EA同Bethesda 都無騰訊
不過...都唔會想玩啦

我都覺

Garena XXXX

有中國公司持股唔等於中資 如果唔係匯豐你都可以話係中資